前度有新歡 個心唔知點咁

求開解

關你閪事咩

而你未有

忘記佢啦，一係溝返個囉

證明你條件差 佢飛得你岩呀！

抵你比人飛啦

散左幾耐

半年

散左一年換過2次畫
一個係佢exex 一個係新既
而我仲係耿耿於懷

明明錯既唔係我

女仔係咪絕情d...話換就換

我都想像唔到我知道左會幾心痛

女仔係易d move on, 身邊都大把狗公 就算本身係佢錯，d狗公加把口埋去佢地都唔會覺得自己有問題

男仔通常都好難move on

渣ga

半年一早要放低喇

女人搵仔係易好多，我而家散左都唔知去邊搵過另一個

終於del左ex既ig同snap
我會徹徹底底咁忘記你咖啦
我會過得更好

唉 曾經屬於自己既野冇左 個種感覺好sad

巴打同感

個種唔知點嘅感覺 明明已經將一切嘅野忘得一乾二淨 但係一聽到佢地嘅消息都會諗返起往事

係呀屌

時間會沖淡一切 話雖老套 但係道理仍在

見到ex轉曬同新歡既相
佢應該真係好鐘意佢 唉..
唉 ,好失落 , 雖然已經過緊新生活同分開左8個月
但仲無時無刻會諗起佢

我雖然唔休冇女埋身 但始終好難放低ex

Did,我都係咁，睇到前度同新女去旅行好唔甘心，雖然散左好耐。呢d係咪犯賤。

當自己無擁有過

有咩歌可以形容呢種心情